[國安法護國護港]又有班被洗腦黃絲自投羅網

又有班被洗腦黃絲自投羅網
呢d 無腦廢鳩捉得愈多對香港愈有利

只要警方依例執法
扣留班黃屍48小時
記低佢地資料備用
申請搜查令搜埋佢地屋企搵線索
最好聯絡埋學校/公司要求提供相關資料
務必要將亂港喪屍連根拔起

出去鳩行鳩嗌之後翻屋企嘅 不如直接留係屋企涼冷氣算啦

開錯台喎你